‎一拳超人 第140話

我睇完嘅表情就好似童帝最後嗰頁嘅表情

中文

1分鐘睇完

睇完呆咗
冇拿 !?

短成咁

短過以前睇死神

未出晒

lm

下？得咁多？

好似會再加

少到睇咗好似冇睇咁

10p

你個名

部機械人得兩分幾秒，唔知1頁等于幾多秒？

反差好大, 一時百鳩幾頁, 一時得幾頁

吹雪真係好正

吹雪>龍捲,CONFIRMED

兩姐妹

睇到最後呆左

警犬俠cos 三頭犬

咁短係想萬聖節出
畫下插圖應下節

姐妹丼

童帝都打四集.....後面點算

30秒睇完

漫畫世界既兩分鐘
現實世界兩個月

好唔慣

龍卷又唔著底褲

呢排個節奏好悶

集集都有人咁講

唔小心㩒錯制，未畫完就出post?

不如唔好出…

打陣風都多過佢

之前百幾頁我仲接受到，間中介紹啲配角，不過而家覺得過左龍。我比較期待配角有獨立一段故事去介紹同展露自己，唔想所有野炒埋一碟，搞到又長又唚，甚至比原作更加冗長。

于你老母

睇完以為個app壞左得10頁 點知真係得10頁

童帝咁快無曬大技

咁短，好有睇原著版既感覺

其實點解部機唔拎住個人質衝上地面...

有冇人有同一個問題

夠畫2-3年

咁大動作俾boss觸手秒

flash係咪一集

flash畫左2話, 但頁數多

依家第二個英雄都未打完，已經咁多人話悶，
後面仲要個個英雄用同一套路打幾場.....
痴線